[解放老母] 利物浦 對 韋斯咸 3

水貨

屌呢個係POST 4

個鏡頭低左
要習慣一下

屌廢奴

明奴=25

keita勁過老母好多

對面咁撚快

老母

唔係13針咩?

米拿做咩事

緊係啦, 唔係買黎做咩

大勝吧！韋記

鐵血戰士黎

米拿

Friendly爆頭

廢奴做咩鳩

taa

進攻黑洞

做新一代爆頭王

2條友踢鳩佢

出波佳尼化

漩渦米拿

屌taa

文尼基達分唔清?

沙拿未熱夠身

基達好對版喎

好想係空白位畫木葉個標誌

米拿好積極

Taa出波垃圾到

攞ipad打麻雀

利快d入波

我真係幾勁

出老母都唔出邊爐

好喜歡你

積sir成日睇錯Keita , Mane

成堆矮仔做咩係咁斬

派牌型老母

keita 瘋狂直線

廢奴

係咪睇錯，點解成隊利物蒲都黑蚊蚊既，得兩個白人....

25

中間真係穩左好多

明奴好廢

綿龍未上力

廢奴果下射有機

Nigga pool~ nigga pool~

happy仔召喚

咪燈住

廢奴加油

明仔做乜尻
仲要控
射啦屌

成隊都好撚廢
仲話攞英超

溫馴啲嗰個係交屁，暴力啲嗰個係基達

以前想搵個黑人都難 仲比人話racist
估唔到砌砌下得返兩個白人

廢奴冇態定想走
熱身賽已經係咁

綿奴搞咩

Keita中間做串連

明奴右腳啦

次次都要百屌

勁呀taa

taa笑死人咩

Taa...

戰犯：TAA

Taa 好叻仔

taa成日亂斬

屌你TAA

TAA 黑洞

TAA訓醒未

基達明顯高班

TAA 鳩傳

taa on9夠未

牙樂

開左幾分鐘
Taa斬左3球垃圾出黎

Taa d畀波

taa輕鬆傳中

taa態未100%

又係TAA

taa d出波

TAA 輕鬆解圍

taa d出波做乜

老母d波仲係咁唔敢向前比

上哂腦

TAA踢英撚個場啲出波都係咁

第4下 屌你

冇人係防中位

跟clyne學野

算，好過某某進攻黑洞

希望fifa keita有真樣

廢又中d牙白左

廢中漂左牙

好似有SCAN樣

廢中

VVD

曼,車,熱 都入左波

英超有真樣

踢都有模有樣其實

沙拿玩得太多fifa.....

非正式估計
TAA 傳球成功率0%

老母前插

Alisson

埃及水貨妹下妹下

沙拿今季應該做多d組織

沙拿 taa 好廢

舊水貨做乜狂玩波

隊友渣
接應唔到

上年水貨開始現形

比番條右路文尼啦

旁証係咪未瞓醒 幾下都吹慢幾秒

沙拿未夠態

對面幾十個人係禁區

希望利子燈到taa助攻入波

沙拿美斯上身呀？

沙短>水貨

對面裝offside咁勁既

角球要輸了

好多球前3個都OFFSIDE曬

劇本

Taa 醒未

水貨自我膨脹到
以為當自己球玉咩

好心你啲on9 睇下佢踢熱身賽有咩貢獻先啦
打閘唔係企死閘位防守就叫好波
下下斷進攻比人攻一樣會失波

Taa連防守都唔知走去邊

vvd屌鳩taa la

係 有時真係焗taa斬

keita好靈活

沙拿讓返個正選俾沙短啦

幫TAA 練波?

沙拿出好多Fifa 野出黎

keita真係輕坦黎

有預感唔知會出幾多次

米拿成隻孫悟空咁

Anderson攻守都係佢好勁

文尼..

文尼呢啲波真係好屎

文尼

米式手術刀

milner keita對板
之後神軒代lomo就完美

基達真心好J

F9 完全冇態

交屁

踢得10分鐘已經bin c

腳短無計啦

Taa先叫無態

交屁又打回原型

邊爐係咪可以打右閘

今季d L1+3角幾好

越哂位喎

英軍節拍機

打左邊啦

睇得好準

點降明奴同上場對拖連奴差咁遠

屌漏哂

對面守得幾好

M7教TAA咩叫傳中

啫喱個態同勢唔錯

屌咁都唔入

屌你老母水貨廢奴

三鬼拍門

三隻垃圾前鋒

中場2隻黑鬼好易認

lag機嘅係老母
唔lag嘅係基達

我地係咪期望太高
我覺得算係咁

3傻

Sorf9都無態

老母踢成點？

前面三件水貨

三個都掂唔到

3個漏

沙拿同廢奴垃圾到

叫大清沙短準備啦

老母同廢奴都係廢左
米拿D出波真係靚到

漏哂

屌你,有冇練過波加,3件都fail

屌你老母已經哂左幾多球chance

屌 費奴做咩唔左腳

老母一球左邊都無傳過

有 水貨

米拿ed先叫出波嫁嘛

好多黑鳩呀！！！

水貨1-0
keita to robo to salah

Salaghgghh

基達勁到

基達靚到

Salah

基達

屌
岩岩好過哂

TAA傳100球都唔夠米拿傳1球

ketia勁

又係啫喱x沙拿

taa要跟米拿學下出波

啫喱助攻

屌 差d

Goalll

三子踢哂空氣

Mo

米拿教下出波啦屌

ketia

某d球迷姐
應該買左波

呢球贏keita同robertson

屌你老母基達好撚勁呀

基達勁撚到

都係要靠啫喱仔出波

keita

工程師個look成個侵侵咁

基達真係好J 依下基達勁

咁快....劇透

基達bb

勁

又想刷神射,可恥

阿6

jelly同水貨係咪平排

easy
大勝可期

沙拿

高普

屌你老母taa 學野啦
Jelly呢啲先係架嘛

jelly+ 水貨

屌你老母其實黑鬼應該早啲交

j死我

Oh salah salah

不過好彩最後都入到

基達做中場大佬真係有種穩定感覺 勁撚到

工程師啲頭髮多到

keita->jelly->salah

基達痴撚線 50M 買多十件啦

Keita真係

Naby

keita>jelly>salah

水貨入第一球

jelly仔出波

This year is our year

屌你牙樂學下羅白神啦

JELLY又興奮了

發電基達

粒波前好多啦

基達好癲

沙拿廢到

keita都

salah隻右腳傳波都冇力

Keita 勁到

失蹤人口先生叔

Jelly D傳中真係好準

你望下邊個比基達

嗰隻亞勞幾時收皮

TAA呢球都吹

Robbo勁呀 今季jeep住

黑鬼引到人收入中間
分比robertson仲有多空間出

好喜歡jelly仔

今屆就係我地利記

Taa 搵到基達個下靚撚到

model 好型仔

goal

大炒一場先啦

我俾得恰到好處

沙律會唔會太...

水貨岩岩呢下

邊撚到搵多10件咁GE料

但係其實黑鬼呢條友都冇乜足球意識 佢都係純粹屈速

沙拿做物鳩咁急傳

Jelly >taa🌝

咁都黃

佢地識鬼

咁都食黃

咁都黄

幾有腦

打面

你識條撚咩

呢下隻手肉酸仔

明明鬥走

第一腳長傳畀基達嗰個都幾靚 係邊個嚟?

屌你老母啦理性討論下都唔得

趕緊返去 睇下半場

R下痕都拎牌

低價買jelly + salah 勁撚到

Taa

球波交得好靚

入多3粒先穩陣

但係打面喎

多手抵罰

有冇人覺得其中一個講波佬把聲好撚煩

boo佢

We never gonna stop

咁睇黎第一個換人係taa換clyne了

條越位線笑屎
仲後過傳波果個

英超個個背走都拎隻手出黎先架啦
又唔係睇住對手黎打一巴 又唔係打踭

迷jelly
好喜歡他

又唔係打j

Allez allez allez

唔係忍到最後一刻先比 應該唔可以平排岀

安達臣過黎打輪換翼好過啦

成日犯埋啲不必要嘅規

費明奴個新髮型好撚7

抆褲

屌你老母呀盧

正常都用手探位同牙位先

FSG: 你比牙

一開波連續幾球都畀到出曬解

實唔入

打j就唔會有牌啦

叻射

jelly j出血了

點解會畀佢寫

靚到

法比安係勁

差少少

A66咁勁罰球

bobby個頭好柒

點解...

TAA

繼續屌taa啦你地

明奴又變返lag機仔

畀我就入咗啦

TAA今日第一腳好波

入左，一定入左

快d屌多d taa

原來taa d功力去曬罰球到

嘩cls

咁都救到

嘩咁靚既

咁靚都救到

罰球王

屌你 對面又神龍上身

要不是我們屌佢 佢撚會射到咁

沙短係度,應該佢沙短射

fifa 波

佢打起都係靠之前入球靚罰球

差d

嘩屌 taa射罰球個下急聚同謝拉特一樣

Keita

屌

taa
vvd係咪想射比米隊趕返去後面

有力度有角度

神救

基達下季去皇馬了

巴打們陣間阿仙奴對曼城廣場捧邊隊

老母，無令我失望

屈到

４０多碼

基達cls

基達痴撚線

我咁撚勁既喂

之前仲話買10號位

屌你基達真係恩尼斯達咁

出現禁區算係咁

要迷基了

屌你老母

又lag機

黑小白

唔駛諗 印基達

lag機嘅係老母
唔lag嘅係基達

Keita bb球王片d扭波

幾時到艾利神表演

最後個腳邊個射

可唔可以搵老母黎換多個基達

基達呢啲妹先有意思咯

基達咁扭得

無隱型已經好好

小黑

基達突破足球理論

差啲1-1

條中場搶曬

屌你專心d啦仆街

超級連結人

Gomez

平安鐘

鳩美斯

越位喎屌

嚇死

睇基達 球王片 佢時不時會咁
妹下妹下 突破

龍門終於係接到波

抵比件8號你著

綿奴打防中啦

gomez諗左兩步就輸哂

燈

唔洗啦，最好成場都唔好點影佢

9messi

Ab13

接實
出撚哂水啦喂

咁又foul?

基達呢隻有目的咁妹 同老母個隻唔同嫁係

糟糕美斯想撚樣??
假身裝越位?

屌你鳩美斯又包

有無reddit既link

嚇死 好彩接實

屌傳左就追啦
疾一秒都夠比人爆過

淨係睇佢分波就夠

屌你老母呢球學界龍門都接到啦

屌 龍門竟然接到

今場啲雞都幾緊
西咸好多球放鬆個身都吹返

個黑鬼快到

綿奴跑翻黎防守

Keita = 美c

taa攻守都冇

守又唔見人

接實

呢啲又吹，韋斯咸夠成日兩個夾又無事

靠明爐返去foul人

葉鴻輝都接到啦呢球

龍門終於識接波喇
唔係中龍就有

已穩

第一板樓主貼左

費明奴好冇品

廢奴防守勁過TAA

某人會拍入龍嫁

model呢d都接到啦

Now講波佬扮牙木

condom用完即棄never walk alone

難講啲

唔敢講

不要再說了

TAA半場休息下啦

Pickford會唔會走去捉路

講緊lloris啫

接撚到

佳尼ready?

TAA廢撚到

阿6失位之餘完全唔夠人跑

贏球證

波都未控掂

4424

屌球證老母

又包越位

球證係利物浦第十二人

taa未訓醒？

屌你牙樂

真心咩

屌你老母一係就企定定啦

球證

尸月

handball

用緊電話想睇

老母唔追仲屌球證

笑死

心口嚟

球證on9?

下半場唔該換佳尼 進攻都幫唔到手就冇撚用

黑哨到

老母不意外

屌你球證

個球證死撚左佢啦屌你老母

個球證好黑下喎

屌你老母球證

屌你老母死撚開啦

做乜包成咁

屌你TAA 射一球靚波就柒咁多鑊

可以講定北京電視機未

this is利物浦球迷質素

屌你老母球燈

鎚仔打12個

高普：wao wao wao wao

直頭控定個波cls

白人黎喎

嘩
靚到
又傳底

taa躝

獌狗個D就手球
我地依D就博頭

TAA走啦屌

arnold 咩事

球證個哨

黑到😂😂

球證好波

沙拿屌哂鬼

TAA除左球罰球

Taa keep 到咁叻仔

黑到 dllm

屌
好似托尼叔咁撞尻佢啦

食屎啦TAA

水貨個樣

又黎利做黑仔失分王啊

阿奴去踢阿仙奴啦屌

Taa🤦🏼‍♂️

taa玩夠未

搵人屌屌taa ok?

blk撚埋你條7頭先

clyne ready未

皇天擊殺球證！！！！！！

水貨會唔會半場入去打鳩TAA

Taa冇腳似樣

有鳩美斯 都係唔敢慶祝至

綿龍d one touch去晒邊

阿6有無練傳中架

clyne要換taa
taa冇態

屌你傳失又吹返轉頭 球證

玩撚完未呀taa

淨係射罰球算啦

你邊撚個

屌你咩TAA

TAA 唔好再進攻啦 同鳩美斯一齊守好算啦

Taa除左球罰球完全係垃圾

水貨個樣同世界盃美斯個樣一樣

高美欺魚躍飛頂

高美斯飛得高到

入果球波最大功勞係基達 但R26都功不可沒

TAA 真笑匠

阿樂食咗屎

三次喇喎
阿諾你過唔過份d

我想韋斯咸入返一球 keyman可以自high下

快d換牙樂la, 都唔知出黎做乜鳩

同埋好睇啲

taa除左球罰球

Taa踢法同卡富差唔多

個8號有d似 u sucky sucky 個黑鬼

你睇佢啲畀波都知佢唔識踢波啦

arnold斬完出界就即係replay jelly條球助攻

沙拿係唔fit

沙拿好撚廢

水貨好廢

點解係咁要右邊攻

水貨上腳左好多

默契好差

依10分鐘踢得好差

因為水貨

羅馬水貨

出沙短啦屌老母

試多d左邊

沙拿係右邊？

沙拿玩得太多波

前面三個得文尼fit

比啫喱斬未得

salah 水貨

keita自己失自己救

9 10 11 冇晒野睇

水貨控得差到

中間好易比人打穿咁

入多希望下半場有沙狗 大清

基達真係J死人

nigger

靈魂人物係bench

skipper的重要性

當熱身賽咁

修夫基入場睇邊個

波都唔識控

等睇沙短教大家踢波

底線傳底個個

老母幾勁

修夫基睇到咁肯定唔撚選taa

文尼今場好差

神軒

韋太子？
好似唔見左人咁

呢球太快

睇吓TAA有冇能力接子華神班

當然係最佳位置個個啦

d人d態好差下

前面3個d態差d

想睇邊爐了

跟唔上基達

班人都仲未熱好哂身未Fit

66最多波踢喎暫時
斬晒出界咋

交屁攞左10號就無態

左交屁 右taa

得Keita 老母有態

多啲左邊攻
沙拿做突入好過啦

老母唔錯 除左球射波手

TAA球球斬咁撚大力做乜春？？

salah

咁都唔入

taa啲出波劣左

除左沙拿

好像無人射波

沙比安司機又上身

睇多陣，可能應間50-60分鐘韋斯咸後防體能下降有嘢睇的

射落個身到

水

法比安GK 打到上身咁

Salah射得太正

得基達米拿R26係正常D

完世盃冇嘢做睇下波姐

屌你老母 水貨

不嬲勁

季初嘅水貨

唔撚係呀

一個基達 唔撚同哂

始終要打反擊先入到波

基達自己帶入去好過啦

隨時我地跌得重勁

法比勁撚到

沙拿頭鎚有c7一半就好

水貨真係水貨

太近啦
面對面咁射

屌賣走條11 號啦

屌你水貨

垃圾水貨,仲話爭神射

基達d突破分波

垃圾黎 邊會有人接貨

沙拿叉住腰等波

皇馬

真係save個波落黎打反擊

破大巴好緊要

對面個龍好FIT

taa玩死牛油安

阿樂最引以為傲嘅出波去哂邊
明明好過佳尼

Taa 咁撚大力出波做乜

基達啲推進

左同右好大分別 左別2個好fit

要百屌taa

TAA 食屎啦 下場唔好出 自己練番90分鐘出波

利記最叻幫人操龍 不嬲都係

禁都入唔到

球球都係果個落點

加上keita都有啲靠左邊
真係左邊好好多

入得1球 好唔穩陣

vvd指揮

岩岩落機 踢成點

占米

控節奏

比多d波左邊去算啦 robbo咁fit

gomez 同 arlok 我利未來十年答案

除左vvd jelly mane keita lomo Milner
其他個態都麻麻

高美欺醫院波

gomez唔穩

準備定護級

老母放波啲姿勢調較過黎

Taa今日心理有問題，換啦

點解有高美欺

米拿D傳波幾準

TAA 屌你老母

對賀芬咸 歐聯外圍 仲好有印象

成日中間

0分答案

中場果三個唔差

文尼都一般

下場出翻佳尼算啦

屌你費明做咩事
拎波又慢又軟

老母今日算係咁

前面三個廢到

Gomez 唔參與進攻
係vvd傍住都叫少啲蝦碌野

前面3個

有基達，就破密集！

點解成日推個波去TAA到做進攻

三大膠叉

robo冇人理

文尼好差wo 今日

冇空位冇得發輝

3件都食左屎黎

Shaqiri

交屁進攻黑洞

taa黑洞

Taa 真係

加埋垃圾TAA 真係睇到嘔血

屈就沙短排係依3件垃圾後面

鳩美斯係咁玩火

要早啲出沙短

唔想見到taa

老母夾基達醒神咗

阿諾完敗比安達臣

鳩美斯幾時死

賣撚哂前面三個啦

高美斯阿諾呢個組合
文尼又未訓醒咁

軒有米拿一半就好

taa今日食撚左屎

米拿真係好顛

D比波

沙拿咁都追唔到

鳩美斯:聞說你好好腳法喎,咁我係咁比波你先

沙拿比牛油安守死

都話沙拿冇晒d觸覺

想睇沙短同大清

老母好撚勁

沙水

再加埋文尼黑色3連星

沙拿有價好賣

TAA真係廢到，站位唔得，跑唔得，出波唔得

薩拉把握好d戴帽了

中場少左某君好似好好多

做乜尻
好似就住就住咁跑

老母審判 宣佈無罪釋放

條撚樣d把扼力真係好鬼死差

Taa放暑假無練波 ？？

米拿!!

米拿真係好撚勁

對面咩事

贏milner

M7!!!!!神助攻

點解你哋成班友仔delay

米拿咁都勾到

季初無態好正常，但Taa真係

屌你老母你哋都唔同 步

奇蹟半大

羅白臣教沙拿出波

米拿踢右閘啦

全靠m7肯追

456上榜首

米隊真.ＭＶＰ

米

Acestream

助攻王

羅拔仔教沙拿斬波

俾返文尼右邊啦

米拿真係勁撚到

以為越位
點知後上嗰個助攻

文尼大隻左

廢中做乜鳩

2：0

對面發夢

米拿勁到

-6到

有冇高普打丁gif

錯在高普
應該用佳尼

jelly d 出波

睇milner睇到想喊 好好珍惜米隊

占米

咁都有得入，米拿

副隊

有冇大隻埋 右

米拿免簽咁撚抵
快啲搵多十個黎簽啦

米拿咁撚勁

入波都黑面 死259

廢老打J

米拿夠勤力

米拿 文尼

廢中扮大隻

廢中光速打丁

廢中係咪暑假幫老母特訓過
完全唔同晒

小黑勁到

米拿可否不要老

羅拔臣d波

迷羅 btw 米拿

廢中半場就想丁

又關啫哩事

新界牛2.0

羅拔神傳得好靚喎，兩球都關佢事

米拿出波>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>TAA

Oh manemane

要不是法比安斯基

老母=新xabi

沙拿要幾多場先上力

呢場姐

快速打j

10個基達
10個米拿

高普打飛機

jelly兩球都有功勞

成個半場，利班黑人冇個識出波/俾波

JELLY JAI

jelly真係教文尼 taa點斬波

擺後一格仲好左

米隊

覺得呢球羅白臣係最屈機果個

利真係好多牛

高普打j

等 gif

老母=黑派路

半場前入多粒 正

買左半大最後一分鐘先入

高普打j？？

米拿：訓身利物浦！

米拿痴撚線

好撚侮辱沙比

啫喱米拿基達

今場5件垃圾 TAA 高美斯 同三膠刀

米拿 robbo

出波個個都唔係taa

包住個頭都咁撚勁

很喜歡jelly

比米拿搞到射左

無越位咩 無睇清楚

HT 2:0
等睇Gomez下半場玩火自爆

米拿可唔可以係利物浦退休 之後做助教之類

下場打回原形

個個諗住法明奴越位

啫喱真心抵屌

Jelly and 米拿真係好撚好J

又係jelly出波

米拿同啫喱兩個出波咁順就俾佢地出多d啦

老母今日統治左成個中場

無

廢中光速屌西舞

唔係米拿

兩球波都係全靠jelly傳中得返黎
TAA學下野啦

高普光速屌西舞

啫喱D出波真係J死人

其實呢球真係西火腿後防On9
無人追

Klopp光速打飛機

TAA 出波廢 但佳屁更不堪

西咸踢到咁hea嘅

冇軒 = 解放老母

老母 = 新戴維斯

下半場d波左邊去啦

羅拔臣同交屁呢場

屌摩心諗 我夠得啦

米拿,基達勁奶到...

求光速打 J gif

米拿真係

klopp打丁

keita 米拿同jelly 好撚勁

下半場米拿換沙短啦
比佢休息下，爆頭都正選

上季尾段打呢個位都已經幾好

投降啦 屌

米拿後上 粒波貼住底線黎出冇越啦～

三中場MVP

好似自由位置既謝拉特

用K.Steward 1換1

TAA除左個罰球之外，無一下似樣

robo好fit

佢地呢45分鐘都推到好前，不斷裝越位

復興在望，等咗廿幾年

前面三碌傻鳩要靠jelly carry 先識踼...

入到咁 都攰 希望下半場泊下大巴 比利子練下嘢

jelly好正

Keita 真係J死我

今年英超冠軍了

屌 守左咁耐都係個龍突然勁而已

臨尾呢球3對1 冇咩理由唔入

佢呢d 波牛寧願踢足

呢加先識欣賞老母

老母好勁
taa球罰球射得勁靚咁都唔入 同埋出波尺寸差少少

三個中場都好撚勁 老母經過夏天之後唔同晒

2球都關jelly事

前面3膠刀未上力都入兩粒
今季真係唔講得笑

Mohamed Salah becomes the first #LFC player to score in three consecutive meetings against West Ham since Michael Owen in November 2002

西咸唔掂wo,條防線成日想裝越位，好多球都出事

買定2:3

咁早j

屌摩同jelly差三班波

求gif

個個都踢得好好 除左基達有啲唔適應

出緊trip唔記得時間
一開電視已經係文尼入波

TAA 同前3個要屌得大力D

下半場2:3

我都想有, 笑到仆街

大家一齊叫 老母 老母

上季淨係踩停個波左右傳回傳
呢場長又有短又有

兩條j

禁區特登射唔中龍個球特別勁

基達唔錯喎

btw Ings有後備

平衡時空?

keita解放老母
老母得係中間
不試傳控下

唔洗做串連
少好多妹下妹下既波

用屎眼睇波？

嗰種氣勢，好耐無見過

佢岩岩射左

去侯城買多10個羅拔臣啦咁抵屌

曲線反軒

有冇gif

基達踢得好過三义wo

基達痴9線
原來之前留力

唔適應利陣柒味？

打飛機

收返條j先啦

基達比波個timing真係好正

高普打j笑撚死

明爐狀態麻麻就真

唔係傷撚左100分今季真係好好j

光速打丁

節奏未完全跟上

好多時佢想上多兩腳 未到兩秒已經有人拍上黎

啫喱第二球斬得好靚

只是一秒鐘已抽插鳥一萬八千遍

黃金中場已在，who need fekir

如何不愛Jelly

EXACTLY

中場三子好好J, 基達有護波有突破有直線，米拿好似有三個肺，老母都升左幾個level咁係咁轉邊

前面三子未入狀態，沙拿傷愈後好似錫身左

高美斯有球包越位爭d輸，其餘時間未受考驗

TAA打得好差，冇咩信心咁
如果球罰球入左應該好好多
不過第一球入波其實係佢分俾基達空哂在先

下半6X-7X分鐘 大清換明奴啦
明奴未上到力

你有無睇架

啫喱仔真係勁到
屌摩見到未?你係利係唔會有位置架

1001

唔係掛, 上年完全冇分波 拍波又唔夠準

基達真係比我見到有返條中場線

老母最佳位置原來就係軒巨個位

工程師對住利裝越衛 太睇得起佢班後防球員

幾球1腳波都好順wo

一直覺得占士米拿係世界級

因住冷親啊巴打

真係j埋右

mane入定自己走左去
廢奴都識第一時間比下掌聲米拿

應該唔會出啦，啱啱先簽過去

得閒搞閒康樂活動夠架啦
幫利po下ig做PR啦

希望70分鐘有沙基利睇

中場勁過前線

仲有大佬B 響後備
費基亞不了

點解完全唔覺老母好好多

頭果十分鐘都OK 之後高普應該有講2句,成班知咩事

高美欺玩少啲火應該都算有少少態

其實三個玩晒，老母有態，基達唔洗講，米拿可以多d去幫taa，羅白自己任玩，後面有基達

基達好撚勁

米拿好撚勁

lomo 分邊準撚到 ， 柔得黎 唔慢 ，隊友易拎

一直都撞哂位架啦

呢句野熱身賽前講真係比人屌死

終於唔使skip中場 咁樣後防壓力都少啲

同求 以後打丁可以用呢個

識波就知明奴唔換得 冇佢串聯同逼搶係唔撚店

推得快到
基達好生
好撚正呀

你痴線架

我都覺 可能我對佢期望高啲

佢有狀態架啦
不過冇技術姐

有無高普gif

中場hold到波

手